之前有個post講一對唔識嘅男女對話好抵死，有冇人搵得翻個post

有冇人記得
果對男女講嘅野都好扺死
但搵唔翻個post

內容大概係話個男嘅撘巴士/地鐵唔小心撞到個女仔
然後個女仔打左個男仔一巴
然後兩個你輪流9up
女：我點都唔會落左去架喇
個男仔就反擊話係佢係佢家姐

有冇人搵得翻個post

有冇人記得

Push

臭你又奶！